有冇會然鍾意釣魚

好想join
教下我釣魚 魚絲魚竿都想玩
之前試過幾次只係釣到斑仔bb

有冇食到?

聖誕快樂

小燕 聖誕好

未試過想試下釣

我手絲魚竿用齊都釣唔到耳

有的好似街市啲班仔咁
好細條 每條得半手掌（唔計手指咁大）

細到咁
聽人講可以釣到大條蒸嚟食

jack merry Christmas
我都唔叻釣
啱啱見到有個po巴打出海租船每次500
上youtube睇過感覺是正的

同同事去釣魚 愈釣愈上癮

我都試過仲要食埋我條利

出海釣先正

好似要買好多裝備，唔識

Hi

是呀
過次我仲要由零晨12點釣到4點幾
返到屋企6點打鱗洗蒸嚟食已經7點幾

我都冇出過海
我哋初階可以用魚絲喺海旁

放血就有

放曬血點放生

海旁釣食得架咩

南油？

夏天放假無野做會去釣下魚

烏頭
巴打好勁

是什麼地方 出海？

釣烏頭唔鐘意放血

有冇清知新手上路買咩工具釣？

上次隔離有人釣到石九公好開心
但見到有bb就放返走

即劏？

油井

啲伯伯都咁正

好放鬆的感覺

一個人靜靜地
飲下啤，其實都係志在磨下時間

以前試過通宵釣魚一次
成晚都釣唔到想放棄
好彩清晨個時勁多泥魚孟仔好易釣

yes

買筏竿去魚排仔玩下先

男用網網泥孟？

清 鍾意釣？

魚牌仔喳

男你有咩釣

魚線喳
不如跟我行山啦

弘 釣魚是正 但我唔識

我釣左好多年魚。有咩唔明可以問我
我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鈎。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹。
行過街市斬半隻燒鵝。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚
之後就開壇落鉛幫鈎。一條蟲切十份
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鈎之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」

用魚絲諗起都笑撚左

想試下釣

ching好專業
我都係用魚排 但技術好差